那是一种无法说明的感觉

当自己去翻看了豆瓣日志发现那篇我想说。。我记得那个是读大学的时候写的那个时候我不知道自己哪来想法让自己明确了生活的目标但是现在的自己偏离挺大的什么都没有的自己不知道该怎么办很多时候相比下我是不是太明确自己的生活了或是我心里太清楚我想做的东西了无论是对人还是对事我都表明的太过明显和太过清楚有的时候真觉得自己应该装傻不能太心软不能太爱回忆我总是不能自拔一旦陷入就很难让自己脱身有些事情我想我应该要确定不能让人家有希望又失望这样的自己应该很罪恶吧难道就要快刀斩乱麻吗现在的自己越来越偏离了我应该很清醒的知道自己的想法我想我应该明白自己